[CU engine]有無巴絲已經收到invitation letter去面試?

5月中
其實去唔去好 讀engine會唔會好睇interview表現?
定係其實去hea下當開下眼界吹下水就算
過來人都可以講下經驗

cu engine收緊17分
樓豬高過17分就唔駛in都入到

好多人都咁講
咁係咪唔洗去 又好似好衰咁

有無人讀緊

肯擺cu engine入band e度已經比足面佢
仲駛鬼去in咩

入去自我介紹記得話想讀Civil同BSE

我讀drama

讚緊

有無去interview

你中意既咪當開下眼界吹下水咪得囉

無人啦?

得閒就去玩下啦

好想讀cu civil

爆4都入唔到

年中好多人想讀架，講最低17，不如講shitty收15分。運動員計劃，cu敢登，shitty唔夠膽

睇番呢個post
屌你今朝直接無去Interview